黃子華呢種性格，做佢既另一半真心慘過食屎

黃子華既棟篤笑
好多都係從現實辛酸中苦笑
係貼地 係現實 係make sense
從audience 既角度係好笑既

但佢呢種性格，呢種思想
你如果做佢既另一半，
真心慘過食屎
因為子華就係睇得個世界太清楚
大家相處個氣氛一定會閪

反而同林海峰呢d 一齊
會開心d 係真既
就係呢d人
先會諗到個世界傻下傻下
咁先夠fantasy
就係呢d 傻人
先會真心講出d 甜言密語去tum 到d 女好開心
做林海峰既女人，就可以沉醉係呢d 傻閪公主夢既世界咁

得罪講句
論感情生活
林海峰一定屌打黃子華

嗯

收皮啦撚樣

心諗做乜鳩

黃子華讀哲學, 讀得哲學大多數人生觀都好灰
黃子華人生觀其實都好灰, 不過佢包裝到好笑講比你聽姐
所以你睇到黃子華無小朋友而林狗有兩個女.

咁證明你唔熟黃子華諗既野

agger , 黃子華真人未必同台上一樣，正如詹瑞文其實真人好嚴肅

如果我男友講野好似佢咁成日懶好笑 我一早就飛撚咗佢 成日以為自己講野好精警屌啦星

所以無囉

愈聰明既人愈唔會生仔

同古巨j首歌一樣咁撚on99

喜劇演員好多都抑鬱

對人歡笑背人淚

心水清一定唔會揀林狗，成日廣告都係佢，以為佢講嘢，好易有精神病

李思捷就唔同，多才多藝，又低調少曝光

李思捷>>>>>>>>>>>林海峰>>>>黃子華

死返去支那飲酸奶啦柒頭

其實係